究竟林早洩會唔會無賴到告LIHKG侵權

我地宜家用緊高登既emoji
無知一問高登有冇買版權

講到口臭
啲icon唔係佢嘅

小學雞？

你真係冇改錯名

我知唔係佢design 但係佢都可以無賴到買版權架嘛

天生淆底 對唔住囉